馬鞍山警署要人 成班街劫無GEAR開遮陣

一射就仆街

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

成班街坊

新口號：和勇相連 永不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號

要人啊

唉屌，真係圍又唔係，唔圍又唔係

證明香港市民真係堅定割蓆，
大眾市民係同暴政黑警割蓆。